點解啲人咁鍾意蒲

見過啲三十歲阿叔仲係個場un女

放工無野做

唔通返屋企打飛機咩

唯一興趣

因為唔係唔鐘意蒲

我都唔明